{"id":11,"date":"2022-06-11T15:31:22","date_gmt":"2022-06-11T18:31:22","guid":{"rendered":"http:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/contact-us\/"},"modified":"2022-06-13T16:04:50","modified_gmt":"2022-06-13T19:04:50","slug":"orcamento","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/","title":{"rendered":"Solicitar Or\u00e7amento"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"11\" class=\"elementor elementor-11\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7f3bf0c elementor-section-content-middle elementor-section-height-min-height elementor-section-items-stretch elementor-section-boxed elementor-section-height-default\" data-id=\"7f3bf0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b12ce43\" data-id=\"7b12ce43\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4ecc2c97 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4ecc2c97\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CONTATO<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d09150c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2d09150c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Atendemos todo o centro expandido da capital de S\u00e3o Paulo. Informe-nos o m\u00e1ximo de informa\u00e7\u00f5es para que, ainda hoje, possamos lhe oferecer as melhores solu\u00e7\u00f5es em vidros<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3c1ecb elementor-widget__width-inherit elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-wpforms\" data-id=\"a3c1ecb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"wpforms.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"wpforms-container wpforms-container-full\" id=\"wpforms-132\"><form id=\"wpforms-form-132\" class=\"wpforms-validate wpforms-form wpforms-ajax-form\" data-formid=\"132\" method=\"post\" enctype=\"multipart\/form-data\" action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\" data-token=\"709dd7a17be7f0644ddc29599a0c9ae4\"><noscript class=\"wpforms-error-noscript\">Ative o JavaScript no seu navegador para preencher este formul\u00e1rio.<\/noscript><div class=\"wpforms-field-container\"><div id=\"wpforms-132-field_0-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-name\" data-field-id=\"0\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-132-field_0\">Nome <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"text\" id=\"wpforms-132-field_0\" class=\"wpforms-field-medium wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][0]\" required><\/div><div id=\"wpforms-132-field_5-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-text\" data-field-id=\"5\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-132-field_5\">Telefone <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><input type=\"text\" id=\"wpforms-132-field_5\" class=\"wpforms-field-medium wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][5]\" required><div class=\"wpforms-field-description\">Para maior agilidade, informe o seu n\u00famero Whatsapp<\/div><\/div><div id=\"wpforms-132-field_1-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-email\" data-field-id=\"1\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-132-field_1\">Email<\/label><input type=\"email\" id=\"wpforms-132-field_1\" class=\"wpforms-field-medium\" name=\"wpforms[fields][1]\" spellcheck=\"false\" ><\/div><div id=\"wpforms-132-field_3-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-select wpforms-field-select-style-classic\" data-field-id=\"3\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-132-field_3\">Onde ser\u00e1 a instala\u00e7\u00e3o? <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><select id=\"wpforms-132-field_3\" class=\"wpforms-field-medium wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][3]\" required=\"required\"><option value=\"Apartamento\" >Apartamento<\/option><option value=\"Escrit\u00f3rio \/ condom\u00ednio\" >Escrit\u00f3rio \/ condom\u00ednio<\/option><option value=\"Casa\" >Casa<\/option><\/select><\/div><div id=\"wpforms-132-field_7-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-checkbox\" data-field-id=\"7\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-132-field_7\">Quais ser\u00e3o os produtos ou servi\u00e7os necess\u00e1rios? <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><ul id=\"wpforms-132-field_7\" class=\"wpforms-field-required\"><li class=\"choice-1 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_1\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Box para banheiro\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_1\">Box para banheiro<\/label><\/li><li class=\"choice-8 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_8\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Coberturas em Vidro\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_8\">Coberturas em Vidro<\/label><\/li><li class=\"choice-6 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_6\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Divis\u00f3rias em Vidro\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_6\">Divis\u00f3rias em Vidro<\/label><\/li><li class=\"choice-7 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_7\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Espelhos\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_7\">Espelhos<\/label><\/li><li class=\"choice-4 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_4\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Fechamento \/ Envidra\u00e7amento de Sacada\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_4\">Fechamento \/ Envidra\u00e7amento de Sacada<\/label><\/li><li class=\"choice-5 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_5\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Guarda-Corpo em Vidro Temperado\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_5\">Guarda-Corpo em Vidro Temperado<\/label><\/li><li class=\"choice-10 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_10\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Kit Pia em Vidro Temperado\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_10\">Kit Pia em Vidro Temperado<\/label><\/li><li class=\"choice-3 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_3\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Janela Blindex de 8mm\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_3\">Janela Blindex de 8mm<\/label><\/li><li class=\"choice-2 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_2\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Porta em Vidro Temperado\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_2\">Porta em Vidro Temperado<\/label><\/li><li class=\"choice-9 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_9\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Prateleiras de Vidro\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_9\">Prateleiras de Vidro<\/label><\/li><li class=\"choice-11 depth-1\"><input type=\"checkbox\" id=\"wpforms-132-field_7_11\" name=\"wpforms[fields][7][]\" value=\"Outros produtos e servi\u00e7os\" required ><label class=\"wpforms-field-label-inline\" for=\"wpforms-132-field_7_11\">Outros produtos e servi\u00e7os<\/label><\/li><\/ul><\/div><div id=\"wpforms-132-field_2-container\" class=\"wpforms-field wpforms-field-textarea\" data-field-id=\"2\"><label class=\"wpforms-field-label\" for=\"wpforms-132-field_2\">Detalhes <span class=\"wpforms-required-label\">*<\/span><\/label><textarea id=\"wpforms-132-field_2\" class=\"wpforms-field-medium wpforms-field-required\" name=\"wpforms[fields][2]\" required><\/textarea><div class=\"wpforms-field-description\">Informe aqui mais detalhes do seu projeto: altura, largura, tipo de produto e etc. <\/div><\/div><\/div><!-- .wpforms-field-container --><div class=\"wpforms-submit-container\" ><input type=\"hidden\" name=\"wpforms[id]\" value=\"132\"><input type=\"hidden\" name=\"wpforms[author]\" value=\"1\"><button type=\"submit\" name=\"wpforms[submit]\" id=\"wpforms-submit-132\" class=\"wpforms-submit\" data-alt-text=\"Enviando...\" data-submit-text=\"Enviar\" aria-live=\"assertive\" value=\"wpforms-submit\">Enviar<\/button><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/plugins\/wpforms-lite\/assets\/images\/submit-spin.svg\" class=\"wpforms-submit-spinner\" style=\"display: none;\" width=\"26\" height=\"26\" alt=\"A Carregar\"><\/div><\/form><\/div>  <!-- .wpforms-container -->\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4a3e7bd3\" data-id=\"4a3e7bd3\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4c458d13 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"4c458d13\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-con{--container-widget-width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));--align-self:var(--container-widget-align-self,initial);--flex-shrink:0}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5cc5b335 elementor-section-content-middle elementor-reverse-mobile elementor-section-height-min-height elementor-section-items-stretch elementor-section-boxed elementor-section-height-default\" data-id=\"5cc5b335\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-49818f75\" data-id=\"49818f75\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b163156 elementor-widget elementor-widget-google_maps\" data-id=\"b163156\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"google_maps.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.14.0 - 26-06-2023 *\/\n.elementor-widget-google_maps .elementor-widget-container{overflow:hidden}.elementor-widget-google_maps .elementor-custom-embed{line-height:0}.elementor-widget-google_maps iframe{height:300px}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-custom-embed\">\n\t\t\t<iframe loading=\"lazy\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/maps.google.com\/maps?q=Rua%20Lettiere%2C%2098.%20Bela%20Vista&#038;t=m&#038;z=12&#038;output=embed&#038;iwloc=near\"\n\t\t\t\t\ttitle=\"Rua Lettiere, 98. Bela Vista\"\n\t\t\t\t\taria-label=\"Rua Lettiere, 98. Bela Vista\"\n\t\t\t><\/iframe>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fec0587\" data-id=\"fec0587\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c0c950 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3c0c950\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ONDE ESTAMOS<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-748723ee elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"748723ee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Endere\u00e7o:<\/strong> Rua Lettiere, 98. Bela Vista. Centro, S\u00e3o Paulo &#8211; SP.<\/p>\n<p><strong>Atendimento:<\/strong> Segunda \u00e0 S\u00e1bado 7:00 &#8211; 20:00<\/p>\n<p><strong>Telefone:<\/strong> 11 2305-1863<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: bolder;\">Whatsapp:<\/span>&nbsp;<a href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5511967039282\">11 96703-9282<\/a><\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:contato@vidrosbelavista.com.br\">contato@vidrosbelavista.com.br<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e42ad56 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"e42ad56\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-animation-pulse-grow\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=5511967039282\">\n\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fab-whatsapp-square\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M224 122.8c-72.7 0-131.8 59.1-131.9 131.8 0 24.9 7 49.2 20.2 70.1l3.1 5-13.3 48.6 49.9-13.1 4.8 2.9c20.2 12 43.4 18.4 67.1 18.4h.1c72.6 0 133.3-59.1 133.3-131.8 0-35.2-15.2-68.3-40.1-93.2-25-25-58-38.7-93.2-38.7zm77.5 188.4c-3.3 9.3-19.1 17.7-26.7 18.8-12.6 1.9-22.4.9-47.5-9.9-39.7-17.2-65.7-57.2-67.7-59.8-2-2.6-16.2-21.5-16.2-41s10.2-29.1 13.9-33.1c3.6-4 7.9-5 10.6-5 2.6 0 5.3 0 7.6.1 2.4.1 5.7-.9 8.9 6.8 3.3 7.9 11.2 27.4 12.2 29.4s1.7 4.3.3 6.9c-7.6 15.2-15.7 14.6-11.6 21.6 15.3 26.3 30.6 35.4 53.9 47.1 4 2 6.3 1.7 8.6-1 2.3-2.6 9.9-11.6 12.5-15.5 2.6-4 5.3-3.3 8.9-2 3.6 1.3 23.1 10.9 27.1 12.9s6.6 3 7.6 4.6c.9 1.9.9 9.9-2.4 19.1zM400 32H48C21.5 32 0 53.5 0 80v352c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V80c0-26.5-21.5-48-48-48zM223.9 413.2c-26.6 0-52.7-6.7-75.8-19.3L64 416l22.5-82.2c-13.9-24-21.2-51.3-21.2-79.3C65.4 167.1 136.5 96 223.9 96c42.4 0 82.2 16.5 112.2 46.5 29.9 30 47.9 69.8 47.9 112.2 0 87.4-72.7 158.5-160.1 158.5z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CONTATO Atendemos todo o centro expandido da capital de S\u00e3o Paulo. Informe-nos o m\u00e1ximo de informa\u00e7\u00f5es para que, ainda hoje, possamos lhe oferecer as melhores solu\u00e7\u00f5es em vidros ONDE ESTAMOS Endere\u00e7o: Rua Lettiere, 98. Bela Vista. Centro, S\u00e3o Paulo &#8211; SP. Atendimento: Segunda \u00e0 S\u00e1bado 7:00 &#8211; 20:00 Telefone: 11 2305-1863 Whatsapp:&nbsp;11 96703-9282 E-mail: contato@vidrosbelavista.com.br<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":16,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.11 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Solicitar Or\u00e7amento - Vidros Bela Vista<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Entre em contato com a Vidra\u00e7aria Vidros Bela Vista. Solicite or\u00e7amento e obtenha retorno ainda hoje: 11 2305-1863 ou 11 96703-9282\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Solicitar Or\u00e7amento - Vidros Bela Vista\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre em contato com a Vidra\u00e7aria Vidros Bela Vista. Solicite or\u00e7amento e obtenha retorno ainda hoje: 11 2305-1863 ou 11 96703-9282\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vidros Bela Vista\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-13T19:04:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Contact-Us-400_380.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"380\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/\",\"url\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/\",\"name\":\"Solicitar Or\u00e7amento - Vidros Bela Vista\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-06-11T18:31:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-13T19:04:50+00:00\",\"description\":\"Entre em contato com a Vidra\u00e7aria Vidros Bela Vista. Solicite or\u00e7amento e obtenha retorno ainda hoje: 11 2305-1863 ou 11 96703-9282\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Solicitar Or\u00e7amento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/\",\"name\":\"Vidros Bela Vista\",\"description\":\"Tudo em Vidros, Espelhos e Box para banheiro\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#organization\",\"name\":\"Vidros Bela Vista\",\"url\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-color-transparente-vidros-bela-vista.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-color-transparente-vidros-bela-vista.png\",\"width\":1181,\"height\":709,\"caption\":\"Vidros Bela Vista\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Solicitar Or\u00e7amento - Vidros Bela Vista","description":"Entre em contato com a Vidra\u00e7aria Vidros Bela Vista. Solicite or\u00e7amento e obtenha retorno ainda hoje: 11 2305-1863 ou 11 96703-9282","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Solicitar Or\u00e7amento - Vidros Bela Vista","og_description":"Entre em contato com a Vidra\u00e7aria Vidros Bela Vista. Solicite or\u00e7amento e obtenha retorno ainda hoje: 11 2305-1863 ou 11 96703-9282","og_url":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/","og_site_name":"Vidros Bela Vista","article_modified_time":"2022-06-13T19:04:50+00:00","og_image":[{"width":400,"height":380,"url":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/Contact-Us-400_380.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/","url":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/","name":"Solicitar Or\u00e7amento - Vidros Bela Vista","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#website"},"datePublished":"2022-06-11T18:31:22+00:00","dateModified":"2022-06-13T19:04:50+00:00","description":"Entre em contato com a Vidra\u00e7aria Vidros Bela Vista. Solicite or\u00e7amento e obtenha retorno ainda hoje: 11 2305-1863 ou 11 96703-9282","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/orcamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Solicitar Or\u00e7amento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/","name":"Vidros Bela Vista","description":"Tudo em Vidros, Espelhos e Box para banheiro","publisher":{"@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#organization","name":"Vidros Bela Vista","url":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-color-transparente-vidros-bela-vista.png","contentUrl":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/logo-color-transparente-vidros-bela-vista.png","width":1181,"height":709,"caption":"Vidros Bela Vista"},"image":{"@id":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":182,"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions\/182"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.vidrosbelavista.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}